有冇人聽左麗英首新歌

正到哭𠹌左

垃圾都吹奏

呢個真
真係好普通

好似tvb嘅鳩劇歌

唱cover好啲

聽D高音尖到有D頭痛

未入去已經覺得會見到全部小薯茄

詩歌feel

支持麗英既，把聲係好聽
但係成首歌都鼻塞咁既聲，係錄音定唱歌技巧問題？

蘭西唔係好岩唱歌

麗英有啲歌唔錯

同路人一定要支持
好聽過d狗屎垃圾kpop jpop

真係好樣衰

真係唔好聽

唔係特別好聽 但都支持

我鍾意喎

同微辣唱歌個件女一樣
明明普通到喊嘅歌喉

微辣有人唱歌咩
Sor 冇咩點睇 淨係識六毫子 同埋嗰個唔知咩大豪定小豪

唔睇片純聽，k房水準

btw 原創歌都要支持ge

好撚似